求解答！僱主離世！

本身同僱主簽左約 要三個月離職通知期
搞到我推左好多job
因為要唔撈要提早3個月通知
有d 靚offer 等唔到我咁耐 無奈放棄
因我唔想比3個月代通知金
早幾日僱主走左 我呢個post亦自然被解僱
僱主家人係咪都應該賠翻3個月代通知金比我？

份約係同公司㗎話

顧主簽約果陣身體已經好差
返左兩個月工就byebye左

非公司 私人打工

份約你簽我地點答你

我意思係
僱主過身 洗唔洗比代通知金

當做帛金啦

屌
你返返下工死撚左
唔通你僱主又可以同你老豆老母拎代通知金咩

咁特別既情況就真係唔好咁死板啦....

到底有幾on9先會同一個就死既人簽私人約

應該要?
但係樓主小心比人唱無人性

死左唔撚洗比錢呀仆街! sor好似真係唔洗

btw通知金呢樣野, 其實都係情理之內, 法理之外, 大家唔講人情既, 一日通知金都不可以少嫁啦, 講人情既亦都一日都可以唔洗比, 人死都死埋你都體諒下人, 不過, 當然原來你無左呢3個月通知金會餓撚死既又係情理之內既

如果嗰三個月代通知金有幾球嘢咪去靈堂搵家屬攞囉

叫僱主開返張期票比佢啦, 100萬億, 第時落去個時用

如果你唔好彩係同過左身嘅老人家簽嘅話
基本上係囉唔到

你唔係話自僱
點會有

簽咗約梗係要跟埋落去開工喇

大佬呀
做一對一私看護
對像10個有9個都隨時會死
咁唔保障員工
人工加通知金加埋10幾萬

我建議所有有末期病患 每人請5個私人護士
反正死左無人要找數
10萬請個22歲靚女RN洗下屎眼
不知幾暢快

轉左 我話自僱無保障
轉簽份正式僱佣合約

你明知個僱主隨時會死
都唔加返個條款保障自己
咁係邊個on9先

例如加咩條款可以保障到？
寫明死左要照出糧？
問題係而家個遺產管理人唔出
我係咪要同管理人簽埋約？

明知僱主身體好差，仲肯簽要三個月代通知金嘅合約...

個老人家咁快走左既>?

公司突然解散你又做得耐
公司咪有需要賠遣散費俾你
但你做得個兩個月又私人性質
咪撚咁戇鳩啦
你唔撚驚個老細半夜返黎叫你開工？

遺產有得追

應該係睇約判斷
btw樓主唔走去同佢屋企人簽反而同當事人簽
都唔知話你真心定on9

唔會有得賠，佢死係會當合約解除，但唔係當佢斷你約，係合約自然無效，唔存在邊個賠通知金俾邊個

咁好似要睇埋樓主份合約係點寫

其實佢都冇講細節內容

搵律師係安全既做法

佢彩你都傻啦
你自己on9唔保障自己怪得咩人？

其實開頭個處理方法好簡單
一早應該同張約同佢家人簽

咁你咪唔使再受佢氣 可以放假！
有睇你上個post

同業實有樣板約
或者特定條款保障雙方
好明顯樓主無做好功課

起碼拎張約出黎睇下先幫到妳架

巴打你都幾冷血

又係你呀

拎條屍 告上法庭
罰佢坐幾年 就最好
等佢d仔女 無得拜山
佢就知驚嫁啦

係我

要3個月通知，咁hi耐，呢份乜野工黎
正常都只係1個既姐

俾少少人性喇

點解樓豬唔問下奴工處

臨死前三個月通知你咩屌

樓主鐘唔鐘意玩羅拉

點解唔打去奴工處問
連登仔9UP就叻

不過諗諗下個僱主都無咩良心
3個月代通知金

有d 工要半年通知添啦，你肯簽咪無問題囉

係咪咁呀，大家手足

點解唔問勞記走黎問厚德村

唔係同屋企人簽果刻已經輸左啦
前幾年又係去做1對1 都係同屋企人簽

薪金點都要出，返左幾多日就計日薪
代通知金就一定無嫁嗱
薪金唔出可以民事追討返

屌你老母你賣身俾一個人定係賣身俾一間公司架

你都痴撚線
如果調返轉係你暴斃
唔通僱主搵你老豆老母追返三個月代通知金啦喎？

僱主已死！所有法律責任解除

欸。唔通你就係廿二歲靚女

佢唔係叫你簽自僱咩？
自僱有通知金架咩
伸利唔識

可以有，自僱姐係外判d job 黎做，提供services ，可以雙方訂下通知期解約

咁間公司執唔執，有人接手嗎？

佢周身病 隨時死都唔奇
唔係就死都唔請看護啦

話明合約
佢死係意料中事
合約寫明有通知期
佢人死左姐 d錢仲係度架

而家就係薪金都未必追得番
無人肯認拎左遺產
你追邊個？

係你看護下死左，家屬可唔可以告返你照顧不善

明知佢死係意料中事都冇係合約度寫明佢死後會唔會比錢你就係你on9啦

樓主好似返左無耐咋喎

咁有驗屍既，唔係你話係就係

你老細日日返嚟報夢搵你呀

365 日返工, 每月 39K 嗰位人兄

眼裏就只有錢!!

係咪漏咗兩隻字

睇topic已經估係咪之話39k厭假放嗰位巴打
點知真係
咁大拿拿近十二萬又難怪樓主想拎嘅

lm

私人看護？

做3個月都無 仲要R人3個月代通知金